戒賭一星期 重新再出發

1. 勝利 10.5角細

角細會唔會冒險呀 如果買大幾多先好出手

1. 勝利 10.5角細 ✅
2.水手半大

跟唔切,可以點做

又中啦

1. 勝利 10.5角細 ✅
2. 水手半大 ✅

勁
仲有冇
想跟

1. 勝利 10.5角細 ✅
2. 水手半大 ✅
3. 比達 讓球 0/+0.5
4. 貝迪斯 讓球-0.5/-1
5. 越南8.5角大

5.5大都唔敢買

樓豬咁快又要戒賭

留名等睇0.5角大

收錢啦

比達係邊隊

神呀

1. 勝利 10.5角細 ✅
2. 水手半大 ✅
3. 比達 讓球 0/+0.5 ❌
4. 貝迪斯 讓球-0.5/-1 ✅
5. 越南8.5角大 ❌
6. 費倫天拿2.5球細
7. 紐倫堡 讓球0/+0.5
8. 雷恩 讓球0/-0.5

今晚點睇

1. 勝利 10.5角細 ✅
2. 水手半大 ✅
3. 比達 讓球 0/+0.5 ❌
4. 貝迪斯 讓球-0.5/-1 ✅
5. 越南8.5角大 ❌
6. 費倫天拿2.5球細 ❌
7. 紐倫堡 讓球0/+0.5 ❌
8. 雷恩 讓球0/-0.5 ❌半
9. 烏茲別克 讓球+0.5/+1
10. A米 讓球0/-0.5

反底系今鋪

買唔切讓球有咩其他推薦

對哂 希望樓主繼續燈

1. 勝利 10.5角細 ✅
2. 水手半大 ✅
3. 比達 讓球 0/+0.5 ❌
4. 貝迪斯 讓球-0.5/-1 ✅
5. 越南8.5角大 ❌
6. 費倫天拿2.5球細 ❌
7. 紐倫堡 讓球0/+0.5 ❌
8. 雷恩 讓球0/-0.5 ❌半
9. 烏茲別克 讓球+0.5/+1 ✅
10. A米 讓球0/-0.5 ✅

1. 勝利 10.5角細 ✅
2. 水手半大 ✅
3. 比達 讓球 0/+0.5 ❌
4. 貝迪斯 讓球-0.5/-1 ✅
5. 越南8.5角大 ❌
6. 費倫天拿2.5球細 ❌
7. 紐倫堡 讓球0/+0.5 ❌
8. 雷恩 讓球0/-0.5 ❌半
9. 烏茲別克 讓球+0.5/+1 ✅
10. A米 讓球0/-0.5 ✅
11. 比斯特 讓球0
12. 西布朗 讓球-0.5/-1

1. 勝利 10.5角細 ✅
2. 水手半大 ✅
3. 比達 讓球 0/+0.5 ❌
4. 貝迪斯 讓球-0.5/-1 ✅
5. 越南8.5角大 ❌
6. 費倫天拿2.5球細 ❌
7. 紐倫堡 讓球0/+0.5 ❌
8. 雷恩 讓球0/-0.5 ❌半
9. 烏茲別克 讓球+0.5/+1 ✅
10. A米 讓球0/-0.5 ✅
11. 比斯特 讓球0 ✅
12. 西布朗 讓球-0.5/-1 ✅

1. 勝利 10.5角細 ✅
2. 水手半大 ✅
3. 比達 讓球 0/+0.5 ❌
4. 貝迪斯 讓球-0.5/-1 ✅
5. 越南8.5角大 ❌
6. 費倫天拿2.5球細 ❌
7. 紐倫堡 讓球0/+0.5 ❌
8. 雷恩 讓球0/-0.5 ❌半
9. 烏茲別克 讓球+0.5/+1 ✅
10. A米 讓球0/-0.5 ✅
11. 比斯特 讓球0 ✅
12. 西布朗 讓球-0.5/-1 ✅
13. 墨城 讓球-0.5/-1
14. 伊拉克 讓球0/+0.5
15. AFC溫布頓 讓球0
16. 梅斯 讓球0/+0.5

1. 勝利 10.5角細 ✅
2. 水手半大 ✅
3. 比達 讓球 0/+0.5 ❌
4. 貝迪斯 讓球-0.5/-1 ✅
5. 越南8.5角大 ❌
6. 費倫天拿2.5球細 ❌
7. 紐倫堡 讓球0/+0.5 ❌
8. 雷恩 讓球0/-0.5 ❌半
9. 烏茲別克 讓球+0.5/+1 ✅
10. A米 讓球0/-0.5 ✅
11. 比斯特 讓球0 ✅
12. 西布朗 讓球-0.5/-1 ✅
13. 墨城 讓球-0.5/-1 ✅
14. 伊拉克 讓球0/+0.5
15. AFC溫布頓 讓球0
16. 梅斯 讓球0/+0.5